認真，我驚下星期會有 cctoy 連登仔承受唔住打擊 ！

雖然佢地無票